貓公絕育要驗血？

獸醫話話貓公絕育都有風險 可能本身有暗病 全身麻醉後可能醒唔番 要驗血檢查清楚 各位巴打 絕育洗唔洗驗血先？

驗血收貴啲

不嬲都要
貴幾舊姐

個陣好似有講過
但話我隻貓仲細 健康 就話唔洗驗都得
最後就冇驗

驗血肯定佢有冇暗病好緊要㗎 你都唔想佢因為絕育死係手術檯上㗎？貴幾舊姐 驗驗佢穩陣

唔洗 兩隻仔去絕育都冇叫驗血

通常唔使（我一隻貓女npv，一隻貓公加狗公某地區小診所，女朋友一隻貓女一隻狗公係另一區小診所做），最多吊埋點滴做絕育，有咩事可以真真正正即刻急救

有啲就要驗，驗完可能話隻貓鉀低心臟可能頂唔順，之後乜值又過高有危險
識人隻貓因為咁調理咗個幾兩個月，比多幾千蚊絕育

不過話分兩頭，有錢驗埋佢無咩所謂

驗埋無死既

屌又話當隻貓係屋企人，
試下你老豆絕育要驗血你仲會唔會問係咪一定要

吊鹽水就吊鹽水啦 點你老母滴咩

屌你老母臭閪，係要執正寫都用靜脈注射啦，你老母閪我又唔係用大陸用開個打吊針，你無問題呀？

廣東話吊鹽水都唔講 唔通講書面語呀？

痴撚線 吊鹽水反而俾人屌返轉頭
大陸出世所以唔知香港人係講吊鹽水？

我又有興趣知道大陸邊間醫院係叫吊針房

我隻狗都有驗 但我嗰間就無話必要 可以畀主人自己揀 不過見到佢驗出嚟 身體狀況一齊正常 個心都定啲